[集思]有咩Pokemon同數碼暴龍係大家都差唔多樣？

我先：

vs

vs

vs

你哋仲諗到邊啲？

亞古獸 vs 比卡超

都係黃色嘅主角？

屌你老母留名！

唔撚知！

點解數碼暴龍齒輪獸可以進化做末日機械人但pokemon進化後依舊都係齒輪?

係情比金堅既大齒輪

其實呢隻真係似數碼暴龍多過Pokemon

自從黑白後仆街mon人設迅速崩壞

agger

齒齒齒輪好可愛囉

一隻都諗唔到